中國終於搵到人扮王立強庭審

隔咗咁多日終於拍好片，但係個樣冇忽似，仲有都話人哋唔叫黃立強

黑警都好叻補拍片

邊個打鳩雜種咁大膽

仲王立強
人地都講左假名黎

雖然大家都知
但好難証明佢做假

習獨裁者坐地鐵
好親民

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

你估澳洲政府佢啱啱投誠就報出嚟咩，要搵嘅證據已經搵好晒，而家慢慢放出嚟撚狗

佢份報導係用黎洗鳩班大陸人腦, 個班友無論中共講咩佢都會信

支那放出王立強2016審判影片

已經柒左獲㗎啦，重要柒夠兩獲

向澳洲政府投誠、自稱係中共間諜嘅「王立強」，大陸警察指出佢係外逃嘅詐騙犯，但日前多家媒體報道稱澳媒指出「王立強」係化名，大陸反中咗計。不過，王立強諜案查證工作嘅專家、澳洲戰略政策！研究所研究員周安瀾表示，「60 Minutes」等報道嘅澳媒，都冇話「王立強」係化名。
周安瀾（Alex Joske）七日喺推上表示：「好多唔可靠嘅媒體傳播謠言，講60 Minutes電視節目（60 Minutes）同雪梨先驅晨報（The Sydney Morning Herald）報道「王立強」係化名。中國當局嘅判決書都會使用呢個化名。事實上，電視節目同報道冇噉講。」
講到話謠言點喺媒體間傳播開來，先前投稿《外交政策》指中共絲網軍介入舊年高雄市長選舉嘅民進黨前黨工、現為自由撰稿人嘅黃柏樟（Paul Huang）都喺推上表示，最先開始係綠黨王浩宇面書上發布，但宜家已經刪除貼文。
關於「王立強」係咪真系為情報人員，周安瀾25號投書表示，王立強所受嘅係藝術教育，而佢喺聲稱嘅情報掩護公司「中國創新投資」中，都只涉及文化藝術活動，佢顯然喺中共軍情體系中無任何軍階，根據佢嘅證詞，佢至多係幫情報官員「散仔」，但若要話佢係間諜、特務、情報官員—唔論邊職位都同佢角色唔匹配。
不過，對於大陸警察指出王立強係外逃嘅詐欺犯，周安瀾提出幾個疑點。佢指出，王護照上嘅入出境紀錄與大陸當局指控有所矛盾，大陸當局稱佢喺2016年嘅部分時間都畀保釋中，並畀限制喺一個鄉村縣，咁等法院判決，但王護照上嘅出入境證明與大陸講字有所沖突。喬斯科另外表示，若用搜尋引擎搜尋王嘅詐欺紀錄，未顯示結果。大陸法院資料庫稱擁有判決書，另一間大型私家大陸司法庭審資料庫無此一例。